迷離哥哥(Dicky)去左邊

關你撚事

我企係你老母上面呀屌你老母

係同喺唔撚識分？

唔準質疑肥絲老師

##fatc

嗰個龍囝黎

點解死肥西icon咁神奇

我同龍囝講

要佢/小嘴巴啲PO先用得

點解上面#9又用到嘅

屌 原來係gif

網名：潛龍
真名：傻鳩
出生日期：1999年（19歲）
星座：毒撚座
住處：屯元天
曾讀中學：牛屎中學

佢1998㗎 之前自爆留咗一年級